{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039603",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59597&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강진더베이펜션"
    },
    "text": "全客室からは海が見えるので、休養やヒーリングを望む方に最適な宿泊施設です。 客室ごとに個別テラスがあり、バーベキューを楽しむことができます。 周辺には駕牛島、康津青磁博物館、莞島樹木園などの観光地があり、様々な活動を楽しむことができます。 人数を超える場合、追加料金が発生し、ペットの同伴入室はできません。 入室と退室時間を厳守する必要があり、スパの利用は4月から9月まで可能です。 スパをご利用の際には事前予約が必須であり、客室ごとにスパ施設がご用意されております。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 宿では無料Wi-Fiと駐車が可能で、屋外プールとバーベキュー施設も利用できます。 最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットの出入りは不可であり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは分別が必要で、情報は変更されることがあります。 繁忙期には料金が変動する場合があり、プールの運営は天候によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設からは何が見えますか？",
            "answer": "全客室からは海が見えます。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに何がありますか？",
            "answer": "客室ごとに個別テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には駕牛島、康津青磁博物館、莞島樹木園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "人数を超えた場合、どうなりますか？",
            "answer": "人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室と退室時間は厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "スパの利用はいつからいつまで可能ですか？",
            "answer": "スパの利用は4月から9月まで可能です。"
        },
        {
            "question": "スパを利用するには何をする必要がありますか？",
            "answer": "スパを利用する際には事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設では無料Wi-Fiと駐車が可能で、屋外プールとバーベキュー施設も利用できます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "どのようなゴミの分別が必要ですか？",
            "answer": "ゴミは分別が必要です。"
        },
        {
            "question": "料金は繁忙期に変動しますか？",
            "answer": "繁忙期には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営は何によって変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 453
    }
}